＊Roselia有咩不足

如題
要卡通有卡通

要live有霸氣就有霸氣

要on9都真係幾on9

仲有乜不足真係R爆頭都諗唔到

冇 樓主好波

冇 好成功！

最近loop呢首

暫時未搵到一首聽唔入耳

唯一不足既地方就係無不足

唯一不足係毒撚pop

陣間跟進

我即刻係到屌你老母
勁rOcK想講...

冇幫刀劍唱主題曲

講唔埋遲下就搵SAO D歌黎翻唱

只要和ACG扯上關係 必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

牙遠

c hing好球

雞

咁同澀谷D MKpop扯埋一齊呢

屌你老母臭閪

呢下駁唔到

我小藍人格擔保推薦呢首歌

me中意呢首

點睇

未拍av

拍左都冇人買啦=.=

這樣的妞...

格離隊果d靚女d ga

弱智仔都覆

牙遠引退唔通就係 av debut

屌你老母呀

呢一場既 encore會好聽d
佢呢首LOUDER係擺左係追加公演第一次歌到
佢地事後都講過真係好緊張所以麻麻地
係佢地自己第一次以Roselia名義企係咁多人面前既onemanlive
仲要LOUDER佢地係用界限突破黎形容
話係Roselia入面最難既一首歌 快到仆街

我首首都鍾意
但我衷心希望以後唔會再唱呢一首歌

點睇中島由貴

樣我都仲叫ok
聲既... 好老實講開頭game配音係仲可以話唔慣
但新既BLACK SHOUT!(リマスターver.)我係頂唔太順... 覺得把聲有少少老牛咁
咁都當然可能仲係因為慣左遠藤把聲 ...
遲下9月睇埋fans meeting再睇下點
不過應該點都好 都會繼續睇落去既...
但希望官方咪再當fans係狗咁撚樣撚

我覺得佢個樣好正
好想同佢做愛

リマスターver.呢到聽
btw講開又講 新歌R個風格我覺得同之前完全唔同...
但作為新生既Roselia用新既風格可以接受既
等聽埋full ver/唱live先再睇下點

真心鍾意
d碟買到oneness就停左
而家見到佢好可愛 會買下隻

軌跡同neo唔識串都唔買
幾鍾意Neo-Aspect
Neo-Aspect之前最鍾意既歌係Re:birth day
我覺得呢2首係最代表到Roselia既歌..

中島由貴好似幾正

工藤晴香仲正

不足之處就係俾樓主影衰晒

五毛群龍共舞
係咪收左其他隊既錢

ching點睇 poppin 同rose 以外既隊冇得真人live

更正下
hhw,p*p同ag佢地既voice即係伊藤美來, 前島亞美, 佐倉鈴音都係出過黎唱live
係無樂器果d咁解
不過都無計既 樂器呢家野唔係話練就即刻練到
仲要咁多大忙人, 有d仲結埋婚仔都生埋

補充返個場live係有伴奏樂團有樂器演出既
我意思係唔係本身樂團既角色聲優出黎

係 有個the third團

好想睇上坂堇對奶夾住枝bass

呢隊7月攪2nd live
前島亞美會做嘉賓演出
不過抽唔中飛... 同埋今年自己覺得飛得過分左...
skip左去算.. 專心睇Roselia

一邊彈樂器一邊出汗化撚哂個妝

有藍台主呢個粉絲

阿堇係咪冇得唱歌 所以咁唔積極參與bgd活動

大牌聲優

唔會掛
ゆら・ゆらRing-Dong-Dance同另一首p*p既cover都係佢同前島亞美一齊合唱

駁唔到
如果我棄推佢地可以上位既
只好棄推吧

藍台豬做埋band member就完美了

隊野好串

仲有個album cover萬年不變

?

之前想買枝合作結他學下彈
但諗諗下一條友 不了

Rock過頭，不了

果枝野 玩一陣就可以放返入櫃收藏啦

買埋悲屎同鼓

屋企細連有隻HOTTOY都無位擺出黎
唔撚再哂錢買唔等洗既野鳥

聽返來

ys 串鳩人 吹?

真... 咁撚rock唔岩毒撚睇

btw想講下呢個MV
好耐之前我仲話BAND隊呢D點出PV 好難出
點知官方呢次幾DUM本咁係用好多摸捉動作既器材黎整..
係掉返轉頭 佢地3次元既動作逆輸入返2次元...

我都聽L'arc~en~ciel的 daybreak's bell

rock爆

毒撚聽埋d咩高達op 笑死

Roselia最Rock個次一定係2月長崎個次
之前係其他地方/po都吹奏過好多次
個次係露天live仲要撞正落好撚大雪
但個場真係有今生無來世

官方d事後相

成熟系樂團

R大 開post lm

唔睇細蚊仔

Btw リマスター black shout ...

又BIN

唔識講 未慣

not大

見到呢2首リマスター真係好撚柒嬲
你話會執下音軌旋律既都我完全無問題可以接受
但試聽動畫我真係暫時未聽得出乜分別
暫時個感覺剩係為換人而出咁
希望剩係得呢2首リマスター
再黎既我真係頂唔順 棄了88

其實當改朝換代
唱哂新歌咪算
點解要咁

咁呢2首我覺得都叫做有意義既
BLACK SHOUT=Roselia既起點
Neo-Aspec就唔洗解啦
雖然我都暫時未係幾接受到... 但都叫理解
但如果再黎...
甚至係攪到陽だまりロード既話
我真係88算

Roselia 啲觀眾打人既

技術唔高

樓主本身已經係個不足

都係
不過其實明顯睇到佢地一直都有進步落去既
每次live都比上次好咁

屌你老母死返去睇emi啦你on99

點止剩係觀眾打人

咁矛既? MMA

勁撚惡

諗唔到

😑

口臭

G

花守係
你媽咪都係

如果技術高啲編曲就可以豐富啲
不過算啦反正acg
唔應該要求咁高

一係就好耐無掂 一係就由零開始學
一, 兩年時間家下算係咁啦
望就觀望遲下會繼續進步...
同埋其實佢地LIVE D編曲次次都有唔同

live郁少少嘢啫
本身隻歌個編曲唔會大改
況且作曲編曲都唔係佢地搞
企喺度收錢

都係既 始終點講都係聲優BAND...都唔期望話真係有幾超水準既演出...
無大出錯已經收貨... SOFAR我已經好滿足...
有時去佢地EVENT 覺得演出只係佔50% 另外50%係睇佢地圍爐9up
btw講開又講 遲下9月SEKAI NO OWARI黎香港LIVE 到時去睇真BAND

我唔係好慣一場live有咁多9up環節
不過佢地行咁嘅路線都冇計

世界末日我冇乜興趣
等緊10-11月可能有band maid

最主要其實係因為佢地太少歌
第一次1st live個時直頭得7首歌 仲要其中3首係翻唱
之後encore重覆2首
都算係刷新左我既體驗 第一次睇live咁少歌